有天我睡醒看到我的身邊沒有你

在我的右邊是你曾經喜歡的玩具

可當我站起身來在房間裡尋找你
留下的只有帶著你味道的一封信

就在昨天還一起看我們的照片
可現在讓我感覺像爛劇裡的主演

妹子?